< 撐警 > 天氣預測: 雨勢頗大及有狂風雷暴

sing hallelujah to the lord

本港地區下午及今晚天氣預測

大致多雲，有驟雨，初時雨勢頗大及有狂風雷暴。吹和緩西南風。

展望：

明日部分時間有陽光及炎熱，亦有一兩陣驟雨。隨後兩三日驟雨稍多。

我無嘢講

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

做得衰野比雷公劈

聽日出港島曬床單曬被

sing hallelujah to the lord

天氣真係好熱。主請落多D雨

連個天都幫落雨降溫
爽啦